【突發】美國海軍的羅斯福號航空母艦上有三名官兵中了武漢肺炎

【突發】美國海軍的羅斯福號航空母艦上有三名官兵中了武漢肺炎，有很大可能是之前在越南蜆港訪港的時候染上的，這5000人的海上城市很有可能在未來一段時間繼續有更多人確診，這次也是首次在部署中的艦艇上發現有官兵確診武漢肺炎的個案。目前海軍已經有86名官兵及民間雇員確診了肺炎。

-DDG54

美軍頂住

支那狗 知道 硬碰 打唔贏美帝 先出陰招 玩生化武器

大件事

鑽石公主號3.0